接近三十歲都未拍過拖真係令人好自卑

我既真命天女係邊到

等黃大仙開返去拜下月老

1874

有冇用架

買道愛情符
睇你信唔信啦
事在人為
重點在你的圈子有幾大

仲有7年算唔算接近30？

你咁講如果我圈子好細咪收得皮

唔算，計四捨五入

就好似釣魚咁
你想在池塘定大海釣

廿頭怕乜
廿頭仲有好多野可以玩同學

捨埋十位數可變零歲 咁就唔會唔開心

26A0

咁我應該會接近一百歲都未拍過拖

只能在池塘釣

bro

有無正正常常的單身女仔

識得正常常又有仔既女仔(得一兩個)

降低少少個標準
暗瘡肥婆都粗粗地頂住先啦
豬扒都係肉呀

但係見到暗瘡肥婆就提唔起勁可以點算

基本上正正常常都已經係搶手

如果拍拖連對方個樣都頂唔順就有問題

俾錢叫G好過啦....

邊度有得買

cls
食到咁偏啊ching